烈火雄心 vs 火速救兵

喺兩套都有王喜下，邊套好啲
前者
後者